呢條女哪來的自信？

笑死 佢仲要成日話自己似Lisa

佢應該痴左線

好撚正 可以幫我換燈膽

似汪明荃？

好似賓賓

好想啜佢個鼻

留意咗佢ig好耐 成日話有仔搵佢imao

佢個鼻咁大 帶口罩頂住一定好辛苦

似明荃個賓妹

哭撚咗邊忽似
咪撚侮辱我Lisa

禮志同Lisa係咪好fd

加埋十鳩幾個filter帶埋口罩先似

哪裏來的自信

好想奶佢塊面

Lisa好惡

好羨慕 好想比Lisa 鬧

啲狗公係咪溝到冇女溝咁都食得落

條女幾識慳錢 用marker畫眼線

學到野一筆二用

我都係睇個story啫

把口咁毒嘅

冇計 明星係串啲

汪明荃

唔準你咁話明荃

佢特登幫大家搞下笑姐 樓主唔洗咁認真